[自衛」見到好多人出街帶野 終於明解點解美國要出街帶槍

我岩岩搭火車番屋企
望住個車廂，迎住下個站個月台會突然之間好嘈，一堆人會衝入黎
然後醒覺到我背囊入面根本冇可以用黎自衛既野
就真心好撚驚

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

唔俾人行近施暴，同埋俾施暴既人付出沈重既代價

美國憲法真係人類智慧既精髓

幫推